[{"question": "https://www.zhihu.com/question/316939429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316939429/answer/662598491", "content": "\n\u4f60\u7238\u5988\u521a\u7528\u652f\u4ed8\u5b9d\u65f6\u95f9\u51fa\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321950537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321950537/answer/670436594", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u521d\u4e2d\u65f6\u7ecf\u5386\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36407969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36407969/answer/677625788", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u4e2d\u56fd\u662f\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u7c89\u788e\u673a\u300d\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315215573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315215573/answer/662842224", "content": "\n\u9001\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\u4f1a\u8ba9\u5973\u4eba\u89c9\u5f97\u5f88Low\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267941980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267941980/answer/677681425", "content": "\n\u968f\u7740\u65f6\u95f4\u6d41\u901d\uff0c\u4eba\u7c7b\u54ea\u4e9b\u5668\u5b98\u88ab\u6dd8\u6c70\u4e86\uff0c\u800c\u54ea\u4e9b\u5668\u5b98\u5c06\u4f1a\u88ab\u6dd8\u6c70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323388650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323388650/answer/679075933", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4f73\u73ae\u88ab\u86cf\u5b50\u5723\u5b50\u63ed\u9732\u6d17\u7a3f\u540e\u5220\u7b54\u6848\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/631599511", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323853971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323853971/answer/679513398", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e00\u62f3\u8d85\u4eba\u300b\u4e2d\u201c\u997f\u72fc\u201d\u8fd9\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322704307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322704307/answer/677732608", "content": "\n\u79bb\u804c\u65f6\uff0c\u8001\u677f\u8bf4\u201c\u4ee5\u540e\u8981\u56de\u6765\u7684\u8bdd\uff0c\u968f\u65f6\u6b22\u8fce\u201d\uff0c\u80fd\u4fe1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323394375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323394375/answer/677690309", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u523a\u6fc0\u6218\u573a\u300b\u88ab\u6539\u6210\u4e86\u300a\u548c\u5e73\u7cbe\u82f1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323632173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323632173/answer/680662371", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u5728Netflix\u7f51\u98de\u4e0a\u7ebf\u540eIMdb\u8bc4\u5206\u8dcc\u81f36.5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322194138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322194138/answer/680211517", "content": "\n\u5982\u4f55\u7ed9\u5c0f\u670b\u53cb\u89e3\u91ca\u6c14\u7403\u4f1a\u81ea\u5df1\u7206\u70b8\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323612955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323612955/answer/677817073", "content": "\n\u7231\u60c5\u516c\u5bd3\u4e94\u5f00\u62cd\uff0c\u662f\u635e\u94b1\uff0c\u8fd8\u662f\u518d\u7eed\u7ecf\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321337007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321337007/answer/676357417", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u6700\u65b0\u624b\u6e38\u300a\u548c\u5e73\u7cbe\u82f1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319054018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319054018/answer/678438529", "content": "\n27 \u5c81\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6708\u85aa\u591a\u5c11\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320347760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320347760/answer/674115499", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4f73\u73ae\u5217\u4e66\u5355\u540e\u88ab\u4eba\u9876\u793c\u819c\u62dc\u6570\u5e74\uff0c\u8fd1\u671f\u88ab\u4eba\u8d28\u7591\u540e\uff0c\u5220\u6389\u5927\u91cf\u5185\u5bb9\u6539\u53e3\u79f0\u662f\u7ea6\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323070537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323070537/answer/677452965", "content": "\n\u5317\u65b9\u4eba\u53bb\u5357\u65b9\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u4e0d\u9002\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323322452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323322452/answer/679970107", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e0a\u6d77\u7684\u9ec4\u91d1\u65f6\u4ee3\u5df2\u8c22\u5e55\uff0c\u8fd9\u5ea7\u57ce\u5e02\u6ce8\u5b9a\u8981\u4e3a\u5b83\u7684\u4fdd\u5b88\u4ed8\u51fa\u4ee3\u4ef7\u300b\u4e00\u6587\u4e2d\u5173\u4e8e\u4e0a\u6d77\u7684\u8bba\u8ff0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323742150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323742150/answer/679817180", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e92\u8054\u7f51\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5927\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323158566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323158566/answer/677147931", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53d1\u5c55\u9ad8\u94c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322849488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322849488/answer/678998635", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u53cd\u5bf9\u58f0\u97f3\u5f3a\u70c8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u79d1\u9662\u9ad8\u80fd\u6240\u8fd8\u6781\u529b\u63a8\u52a8\u5bf9\u649e\u673a\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271975078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271975078/answer/674791294", "content": "\n95\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64938261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64938261/answer/678470694", "content": "\n\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u91cc\u4f5c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288831030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288831030/answer/666702197", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323420507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323420507/answer/676760041", "content": "\n\u300cr8 \u4e00\u54cd\uff0c\u7239\u5988\u767d\u517b\u300d\u8fd9\u4e2a\u6897\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268825815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268825815/answer/677864617", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u52a8\u7269\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323133386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323133386/answer/676645346", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u56db\u96c6\u6709\u591a\u70c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321900086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321900086/answer/677336061", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u7426\u56de\u5f52\u65b0\u7586\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322305900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322305900/answer/672758859", "content": "\n\u98de\u673a\u8d77\u98de\u65f6\u95f4\u662f15\u70b955\u621115\u70b915\u53bb\u529e\u7406\u767b\u673a\u724c\uff0c\u88ab\u544a\u77e5\u98de\u673a\u572815\u5206\u949f\u524d\u505c\u6b62\u767b\u673a\uff0c\u53ea\u80fd\u6539\u7b7e\u8fd9\u6837\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303319982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303319982/answer/669658274", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u751f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ed1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293781090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293781090/answer/651349736", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u9a6c\u5316\u817e\uff0c\u4f60\u66f4\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321926541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321926541/answer/671468446", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u4e00\u5929\u5468\u6770\u4f26\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321645951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321645951/answer/663529141", "content": "\n\u88ab\u4e2d\u56fd\u73a9\u5bb6\u5e26\u504f\u7684\u6e38\u620f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58707400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58707400/answer/671479482", "content": "\n\u5982\u679c\u6000\u7591\u4f01\u4e1a\u8d22\u52a1\u9020\u5047\uff0c\u5e94\u6700\u5148\u6838\u67e5\u54ea\u4e2a/\u54ea\u51e0\u4e2a\u4f1a\u8ba1\u79d1\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322303394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322303394/answer/669025731", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u4e89\u4e0d\u8fc7\u56fa\u6267\u5df1\u89c1\u7684\u519c\u6751\u5927\u5988\u5927\u7237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54826697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54826697/answer/666510929", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53f2\u4e66\u5f88\u5c11\u6709\u75af\u72c2\u70e7\u8111\u7684\u6743\u8c0b\u53cd\u8f6c\uff0c\u8ba9\u4eba\u770b\u5b8c\u4e4b\u540e\u611f\u89c9\u7ed9\u8dea\u4e86\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276716557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276716557/answer/654826193", "content": "\n\u5927\u5b66\u820d\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u6076\u5fc3\u81f3\u6781\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271740133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271740133/answer/580457220", "content": "\n\u5728\u5f53\u4e0b\uff082018\uff09\u4f7f\u7528 iPad \u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20009247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20009247/answer/664115334", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u5f88\u591a\u57ce\u5e02\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7981\u6469\u3001\u9650\u6469\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305748960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305748960/answer/661403403", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/659624976", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58188314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58188314/answer/669500718", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290356339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290356339/answer/658467114", "content": "\n\u4fdd\u65f6\u6377718\u54ea\u4e9b\u662f\u5fc5\u987b\u7684\u9009\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67226894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67226894/answer/660924086", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u6b27\u7f8e\u5973\u6027\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319307625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319307625/answer/649759610", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e70\u4e09\u5341\u4e07\u5757\u94b1\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u56de\u5230\u4e09\u56fd\u7528\u6700\u5feb\u901f\u5ea6\u4e00\u7edf\u5929\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/667833472", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323389488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323389488/answer/676284936", "content": "\n\u53c8\u6f02\u4eae\u53c8\u4e11\u7684\u957f\u76f8\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316746855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316746855/answer/656170237", "content": "\n\u603c\u4e86\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u4f1a\uff0c\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296927587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296927587/answer/671480688", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u51b3\u5b9a\u6574\u5bb9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322968536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322968536/answer/673237181", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u5212\u7b97\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323510525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323510525/answer/677587239", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u7684\u201c\u529d\u4eba\u5927\u5ea6\u906d\u96f7\u5288\u201d\u8bba\uff0c\u771f\u7684\u6709\u9053\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20958648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20958648/answer/638533821", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u8d2d\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265829482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265829482/answer/673597115", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u97f3\u4e50\u5708\u6700\u4ee4\u4eba\u75db\u5fc3\u7684\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29423879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29423879/answer/636392293", "content": "\n\u4f60\u5728\u95f2\u6687\u65f6\u95f4\u505a\u54ea\u4e9b\u624b\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323028019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323028019/answer/676402739", "content": "\n\u90b5\u96cd\u7684\u300a\u5c71\u6751\u548f\u6000\u300b\u662f\u4e0d\u662f\u53e4\u8bd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319493421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319493421/answer/672362489", "content": "\n\u79bb\u5a5a\u540e\u4f60\u4eec\u8fc7\u5f97\u597d\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322918745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322918745/answer/678071539", "content": "\n\u53d1\u73b0\u9886\u5bfc\u548c\u540c\u4e8b\u5077\u60c5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266529801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266529801/answer/656894753", "content": "\n\u5b98\u573a\u6df7\u7684\u7279\u522b\u597d\u7684\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u4e16\u754c\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315768618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315768618/answer/675138127", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ad8\u6653\u677e\u7684\u300a\u6653\u8bf4\u300b\u505c\u6b62\u66f4\u65b0\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316694224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316694224/answer/677860767", "content": "\n\u4f73\u80fd\uff0c\u7d22\u5c3c\uff0c\u5c3c\u5eb7\u90fd\u662f\u7b2c\u4e00\u68af\u961f\u7684\u76f8\u673a\u724c\u5b50\uff0c\u90a3\u4e48\u5404\u65b9\u4f18\u7f3a\u70b9\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/646737894", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323518916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323518916/answer/678574156", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u767d\u5c45\u6613\u5199\u4e86\u7435\u7436\u884c\uff0c\u5374\u4e0d\u5a36\u7435\u7436\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271895768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271895768/answer/672376402", "content": "\n\u5317\u65b9\u4eba\u4f1a\u89c9\u5f97\u5357\u65b9\u53e3\u97f3\u597d\u542c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319338307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319338307/answer/677094518", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u5e0c\u7279\u52d2\uff0c\u5fb7\u519b\u80fd\u6253\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321669724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321669724/answer/673367035", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9ed1\u4eba\u7684\u95ee\u9898\u771f\u7684\u5f88\u4e25\u91cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60037199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60037199/answer/677045512", "content": "\n\u6e56\u5357\u5927\u5b66\u4e0d\u6bd4\u4e2d\u5357\u5927\u5b66\u5dee\u591a\u5c11\uff0c\u4f46\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6392\u540d\u4e0a\u6bd4\u4e2d\u5357\u4f4e\u8fd9\u4e48\u591a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306603813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306603813/answer/647921729", "content": "\n\u90d1\u5dde\u662f\u4e00\u5ea7\u600e\u6837\u7684\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20009247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20009247/answer/679138884", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u5f88\u591a\u57ce\u5e02\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7981\u6469\u3001\u9650\u6469\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321860238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321860238/answer/671686774", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u6bd5\u4e1a\u540e\u90fd\u60f3\u56de\u5bb6\u53d1\u5c55\u5973\u751f\u5374\u60f3\u53bb\u5927\u57ce\u5e02\u6253\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323760991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323760991/answer/679456466", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u9976\u5e02\u7b2c\u4e94\u5c0f\u5b66\u5bb6\u957f\u5f53\u7740\u5168\u73ed\u540c\u5b66\u6345\u6b7b\u5973\u513f10 \u5c81\u7537\u540c\u5b66\u4e00\u4e8b\uff1f\u8fd9\u4e00\u60b2\u5267\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323873923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323873923/answer/679943966", "content": "\n\u52c7\u58eb 118:113 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u664b\u7ea7\u897f\u51b3\uff0c\u5e93\u91cc\u672b\u8282 22 \u5206\u54c8\u767b 32 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323488800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323488800/answer/678984931", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u652f\u4ed8\u5b9d\u4e0d\u5b66\u5fae\u4fe1\u505a\u793e\u4ea4\u540e\uff0c\u53cd\u800c\u6708\u6d3b2\u5e74\u6da82\u500d\uff0c\u6210\u5168\u7403\u6700\u5927\u975e\u793e\u4ea4App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/665989470", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/675443186", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298181420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298181420/answer/675772218", "content": "\n\u4f60\u7684\u7814\u7a76\u751f\u5bfc\u5e08\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308684908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308684908/answer/621224111", "content": "\n\u5b66\u6cd5\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306207551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306207551/answer/627629661", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ad8\u5fb7\u5730\u56fe\u4e0a\u6ca1\u6709\u4ee5\u8272\u5217\uff0c\u800c\u767e\u5ea6\u5730\u56fe\u4e0a\u6ca1\u6709\u5df4\u52d2\u65af\u5766\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314039826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314039826/answer/671449715", "content": "\n\u5e74\u5165\u5341\u4e07\u53ef\u4ee5\u6253\u8d25\u591a\u5c11\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281702832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281702832/answer/669651716", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u535a\u8bfb\u5e9f\u4e86\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306085646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306085646/answer/654633757", "content": "\n\u8bfb\u7814\u53d1\u73b0\u540c\u5b66\u7b2c\u4e00\u5b66\u5386\u662f\u4e13\u79d1\uff0c\u5f88\u96be\u53d7\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36600340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36600340/answer/628665954", "content": "\n\u4f60\u4fee\u8fc7\u6700\u56f0\u96be\u7684\u56fe\u7247\u662f\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50177153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50177153/answer/659351210", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cf0\u6e29\u4e00\u5b9a\u8981\u5f04\u6b7b\u63d0\u5229\u6602\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320995857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320995857/answer/678012398", "content": "\n\u65e0\u610f\u5f04\u574f\u4e86\u5ba4\u53cb\u7684\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u8d54\u507f\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321078868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321078868/answer/678203742", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u770b\u7684\u4e14\u4e0d\u4ed9\u7684\u88d9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317896666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317896666/answer/635253161", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u533b\u5b66\u80cc\u666f\u4e0b\uff0c\u9ad8\u70e7\u4f5c\u4e3a\u4eba\u4f53\u7684\u81ea\u6211\u4fdd\u62a4\u63aa\u65bd\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5931\u53bb\u4e86\u5176\u539f\u6709\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306917945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306917945/answer/617190659", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u4f46\u662f\u5229\u6da6\u7279\u522b\u5927\u7684\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27914845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27914845/answer/621201160", "content": "\nPhotoshop \u6709\u4ec0\u4e48\u6280\u5de7\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265583638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265583638/answer/653057703", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321972742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321972742/answer/665316039", "content": "\n\u6cb3\u5357\u62d2\u7edd\u4e2d\u79d1\u5927\u73b0\u5728\u770b\u6765\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2a\u5b8c\u5168\u6b63\u786e\u7684\u51b3\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21102664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21102664/answer/614028582", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6c14\u8d28\uff1f\u5982\u4f55\u57f9\u517b\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323873923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323873923/answer/680122930", "content": "\n\u52c7\u58eb 118:113 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u664b\u7ea7\u897f\u51b3\uff0c\u5e93\u91cc\u672b\u8282 22 \u5206\u54c8\u767b 32 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307445051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307445051/answer/588131804", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u62e5\u6709\u4e00\u53ea\u4e0d\u5e38\u89c1\u54c1\u79cd\u7684\u732b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273976149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273976149/answer/678570480", "content": "\n\u4eb2\u59d0\u5f1f\u4e4b\u95f4\u8981\u4e0d\u8981\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322343355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322343355/answer/672596170", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u7c739\u80fd\u5356\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u5728\u54ea\u91cc\u9609\u5272\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323760991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323760991/answer/679111231", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u9976\u5e02\u7b2c\u4e94\u5c0f\u5b66\u5bb6\u957f\u5f53\u7740\u5168\u73ed\u540c\u5b66\u6345\u6b7b\u5973\u513f10 \u5c81\u7537\u540c\u5b66\u4e00\u4e8b\uff1f\u8fd9\u4e00\u60b2\u5267\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40170241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40170241/answer/667128310", "content": "\n\u5229\u6bd4\u4e9a\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\u5361\u624e\u83f2\u6b7b\u4e86\u597d\u51e0\u5e74\u4e86\uff0c\u65b0\u95fb\u4e0a\u5f88\u5c11\u6709\u5229\u6bd4\u4e9a\u7684\u62a5\u9053\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322089235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322089235/answer/674622830", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u8ddf\u4e86\u8001\u5916\u7684\u4e2d\u56fd\u5973\u4eba\u5c31\u4e0d\u6562\u8981\u8f66\u8981\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323760991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323760991/answer/679118439", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u9976\u5e02\u7b2c\u4e94\u5c0f\u5b66\u5bb6\u957f\u5f53\u7740\u5168\u73ed\u540c\u5b66\u6345\u6b7b\u5973\u513f10 \u5c81\u7537\u540c\u5b66\u4e00\u4e8b\uff1f\u8fd9\u4e00\u60b2\u5267\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316029085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316029085/answer/647915842", "content": "\n\u4f60\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u7b11\u8bdd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323760991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323760991/answer/679306150", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u9976\u5e02\u7b2c\u4e94\u5c0f\u5b66\u5bb6\u957f\u5f53\u7740\u5168\u73ed\u540c\u5b66\u6345\u6b7b\u5973\u513f10 \u5c81\u7537\u540c\u5b66\u4e00\u4e8b\uff1f\u8fd9\u4e00\u60b2\u5267\u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}]